秦國個國字勁能怪既

唔能買

賺錢啫，犯法咩

日文嚟 你咪柒

個国字係反諷緊泰國同中国一樣咁獨裁

可能係日本嚟呢
勿鬥黃 🙏🙏🙏

張源香係秦國老牌子嚟
包裝印殘體應該係因為要sell支那遊客

岩岩坐完監出黎？ 利益師好正常